[地方的黃店需要懲罰]旺角飲品小店需要支持

朋友今年年頭開左間飲品店，有榴槤特色飲品，唔好榴槤嘅都有其他水果沙冰，茶個啲，仲有健康到爆嘅枇杷膏飲品

年初曾經接近收支平衡不過而家個個月蝕緊幾皮野，業主只減幾千蚊租，連誠哥個資助都因為牌照問題拎唔到，大家去開登打士街個頭可以懲罰下

地址：
花果山 旺角廣華街號24A地鋪

可以係黃藍食店 map FC 到係咪黃店，睇 fb 亦得

介唔介意用和你Eat upload 多d 相？
店舖 餐牌 食物

好缺相...

之前飲過呢間嘅香蕉沙冰覺得唔錯

利申 冇圖 想影相但唔記得咗影

我上面Post個杯就係香蕉沙冰

派水，派香港加油貼紙，派黑色口罩，罷埋市都叫咩都冇做
要求好高下

除左就執嘅或者特別出名之外，其他黃店大部分時間都唔多人幫襯。所以你唔使上黎搵生意啦

只要罷過工就係自己友
過兩日去飲

我啱啱捐咗十皮畀星火

大家都係吹水啫 又唔使證據

所以黃色經濟圈就係少數個幾十間黃店有份，其他黃店就由佢死？

between 我的朋友不是我

自己入人地fb睇啦 禁入去都懶 唔慌會出去發夢躝啦仆街仔

無證無據 圖都無張 派水圖呢？派口罩圖呢？罷工圖呢？好難幫你喎

禁入fb睇好難？樓豬link都比埋你

不如你POST間舖入去人地尐APP, 咪幫到佢囉
PUSH

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
-------------------
01a. 新時代消費地圖
01b. OLD LINK
01c.
-------------------
02a. 黃藍絲商鋪公投認證
02b. 後備
-------------------
03a. 終極整合黃藍商戶
03b. 【終極整合】黃藍商戶地圖
03c. 良心好西foodie
-------------------
04a. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
-------------------
05a. 罷買指南
05b. 《罷買指南》 LIHKG
-------------------
06a. 藍絲醫生表
-------------------
-------------------
-------------------
各種黃店PROJECT LINK(UPTO 2019-11) 歡迎提供

新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了

懲罰黃店再升級！黃店積分APP誠招黃老闆！！！

我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈

全港黃藍商店有得揀！8.26

香港良心Guide (網頁/IG/FB/TG):

IG/FB: @hkshoplist
TG:

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Whatsgap (App):

枇杷膏健康
你睇下幾多糖先

香港加油
想食兩家茶禮？

又唔係成支加入去
咁仲有羅漢果茶，呢個一定健康啦

點兩家茶禮法？香港加油變左藍架咩？

咁都唔算？
幫綠甲由加油又得
有五大訴求/光復香港唔用

［轉載］不要把黃店門檻提高到追不上

岩岩睇完呢個post就出現

如果咁都叫食兩家茶禮我無話可說

幫推比樓上d人睇

"年初"曾經接近收支平衡

即係根本就係垃圾啦

黃乜撚野 屌你老母

新開就即賺？
要自己唔食飯捐廿萬俾星火先可以叫黃？
你唔去咪唔去，屌老母做乜